真正嘅輸打贏要

手足唔係condom
不過要等侵贏咗先

成班fc 撚去左邊？